戴有窿既套算唔算戴左安全套？

咁封淨幾個關算唔算封左關

危險套

柒婆封晒所有穴道封剩個閪係咪就唔使驚俾狗屌？